當初歐美列強最錯就唔打倒強國，連根拔起

養虎為患，斬草徐根，班鬼佬唔識成語就仆晒直

所以你明白為何中共要修葺香港了?

趕盡殺絕，一個不留

一日最衰係美國佬搞咩門戶開放政策唔畀歐洲列強瓜分支那

如果堆軸心國唔搞搞震一早分哂啦

所以中國人咁憎美國佬就係咁解。
一早成個廣東省俾英國佬管咪乜事都無囉。
東北三省俾日本管，以後香港要賞櫻又唔洗飛咁遠。
山東俾德國管，就近近地都有靚啤酒。

而家得一大舊支那腫塊阻撚住全人類，屌你老母

陝西 山東 河南 河北 =賤畜地區

歐美盛行大愛, 你睇下佢地接濟敵視佢地既中東難民
胡溫時期中國扮曬和平掘起, 歐美更加冇可能搞中國

當年歐洲人未金盆洗手
係美國人話唔好瓜分支那
如果唔係一早無大中華思想

因為美國新興列強嚟，割地割唔過歐洲
靚地會俾英國法國俄羅斯搶哂

出少啲咁嘅憤青飛機Post啦 搞到自己講野個tone成個小粉紅咁

其實美國由清朝開始救左中國好多次
我唔可以話中國反骨
只可以講美國好撚豬